原來獌唔係扮, 係真廢

善心打破零回覆